電單車資訊

小弟想學棍波電單車有邊間駕駛學院比較好 同想知大約要幾多錢

同問

去過沙駕學，覺得幾好，環境清幽
你預7000-8000 包哂
同埋1年時間 (報名到拎牌)
愈遲報就愈耐，好多人學

強制試得香港駕駛學院同觀塘
路試就自己搵啦，大把選擇
又唔知你住邊區，想考邊

師兄 我住旺角